明末軍隊冇糧出所以明朝滅亡，所以中共倒台先決條件係解放軍冇糧出

明末仲有李自成搞事喎
同埋飢荒呢
依家冇後金搞事 又冇袁崇煥通敵議和
差好遠喎

如果解放軍無糧出
咁解放軍 就會推翻中共, 然後成立軍政府執政, 再去搶劫平民

因為D 解放軍將領 本身同中共一樣, 都係貪污, 欺壓平民
無糧出果陣, 自然就會自己做最大果個

反正佢地有槍有炮, 點都得